出緊去尖沙咀食野，想問問在場人士係咪封路

真心問